點解鏝城用6千萬簽隻痢狗返黎

有錢都唔係咁樣洗法

利記用75M簽隻鏝狗

所以打和